其實係唔係真係有氣功嘅存在呢

如果有
係唔係真係可以多身健體
排毒效果

好神秘
好想試下

有冇啲方法可以入門

放屁

你放左道真氣走

請留下tg 一齊討論

利申 手有氣感

留名想學

喺到講咩得咩

有冇氣功jj

Hi

Search james randi

練緊 有興趣留個tg 加你

點解要咁神秘呢

越南有

一陣睇下

有冇人可以解釋下

條片愈睇愈尷尬

屌

又幾好笑

氣功/丹道 一向係道教文化係秘而不宣

悟真篇

你可以自己參透下

試下先

我又留名學下嘢先

可以儲氣 再一下爆出嚟 大海無量

學下詠春 去下少林寺 學下武術咁